{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho624914/hoteldeomei-gimhae-gimhae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698923213392&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000733135&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201675932&selectedRatePlan=392012517&expediaPropertyId=16138021&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔더메이 김해"
    },
    "text": "ホテルザメイ金海 (호텔더메이 김해)\n金海に位置するホテルザメイ金海では、快適で心地よい宿泊を楽しむことが。 当ホテルでは、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:14:00 最低チェックイン年齢(満):15歳 チェックアウト時間:11:30 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満15歳から , 最大2人の子供(5歳以下)は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずに利用する場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内 セルフ駐車施設内 駐車代行(有料)",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザメイ金海はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルザメイ金海は金海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザメイ金海ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ホテルザメイ金海では無料で提供されるWiFiとセルフ駐車特典があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザメイ金海の客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルザメイ金海の客室数は31室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は14:00からで、チェックアウトの時間は11:30です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザメイ金海のチェックインには何歳以上でなければなりませんか？",
            "answer": "ホテルザメイ金海のチェックインには満15歳以上でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルザメイ金海では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ホテルザメイ金海では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルザメイ金海では特別チェックインのサービスがありますか？",
            "answer": "ホテルザメイ金海では到着時にフロントデスクのスタッフが特別チェックインのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザメイ金海のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルザメイ金海のチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザメイ金海では子供の宿泊料金についてどのような規定がありますか？",
            "answer": "ホテルザメイ金海では最大2人の5歳以下の子供は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザメイ金海ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテルザメイ金海ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルザメイ金海ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "ホテルザメイ金海では共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザメイ金海に駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルザメイ金海には無料のセルフ駐車施設があります。また、駐車代行サービスも利用可能です（有料）。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 596
    }
}